想知海港城109係咪活係平行時空

其他店舖幾乎落哂閘 係得109仲繼續營業 然後港豬繼續開心shopping

呢個商場係咪港豬養殖場

自推